有冇咁嘅打機mon??

27吋
2K
曲面
144hz
G-sync

ASUS ROG Swift PG27VQ

應該係唯一選擇?

問得好，我只係畀價格網第一個符合條件嘅你

知唔知有冇更多選擇

Z271U

要淘寶先買到？

一係外國網
一係淘寶

我之前都有同你同一個要求GE MON
最尾考慮到保養問題
都係係番香港買番PG27VQ
雖然好貴
但開心使用中

巴打用緊邊張顯示卡？

1070

ACER XB271HU

要曲面

眼殘

其實係得呢兩個MON係符合你

唔該哂